美國政府宣布禁止中國航空公司的民航客機往來美國

Now新聞

Push

wow左

國泰呢

國泰唔ban，咁啲小粉紅咪落反香港轉機去美國

境內擊殺間諜

咁遲？但遲到好過冇到！

客觀條件上會益番國泰
都叫為國泰出番啖氣